3am 記招提醒大家。

所有抗爭，都係服務五大/六大訴求。

而不應用以作其他訴求既籌碼。

五大訴求係將全港市民團結既元素，節外生技運動就會分裂散場。

光復香港，時代革命 係願景
五大訴求 係檢視成敗既標準。

區議會選舉係重要，不過唔應用抗爭黎做交易。

［注意］請勿跌入林鄭分化圈套［注意］